理大廚房佬送院

連日來在理大飯堂為示威者煮食的一名男子，下午由袁天佑牧師的妻子陳錦美攙扶下，經理大校園正門離開，由救護車送院。

辛苦了

有冇手足知咩事

煮左咁撚耐 休息下啦

辛苦你

辛苦曬

廚房佬

體力透支？咁樣出去係咪就會比狗跟？

保重

廚房佬
多謝你

梁柏堅說是情緒不穩,相信是心力交碎

另一方面現在留守者收得好埋,很少蒲頭食佢既飯

辛苦晒

陪佢個女人係咪壞人黎架
氹佢出去

手足 辛苦哂

屌，辛苦手足啦...

多謝晒 辛苦晒

出返黎仲要比狗告暴動

咁少人真係好難知佢地匿埋係邊
有事都唔知

咩事

辛苦你了廚房叔叔

辛苦晒
你係我心目中嘅英雄之一

睇佢個款唔似會俾人氹得郁
應該真係透支頂唔住，生理同心理上

辛苦了，廚房哥哥

感謝你
希望你睇到依個post
有咩需要記得出聲

辛苦啦 好好抖抖

核爆都氹唔到佢啦

會唔會係前批食到腸胃炎搞到無人敢食

辛苦曬！好好休息希望啲狗唔好搞佢

欣賞你ge付出

多謝晒

不斷被跟蹤監視 , 精神壓力大 , 煮大鑊飯又好消耗體力 , 真係好易冧

辛苦

都係嘅
如果我留守都未必有心情食飯

好偉大

推 辛苦哂

袁天佑牧師老婆,信得過既

多謝你

多謝你嘅付出廚房哥哥
講幾多多謝都唔夠... 好好休息

辛苦你啦

多謝手足

連登全人向理大手足致最高敬意

手足

辛苦晒了

多謝廚房哥哥

希望佢冇事

辛苦廚房佬

辛苦晒 真正的陪伴

手足 辛苦啦

辛苦哂，希望無事啦

個背影好落寞

辛苦哂啦

抵啦，煮到個廚房咁污糟，D豬扒炸完又唔處理，onL9

感謝你

但連廚神都頂唔順, 相信裏面的補給會好艱難。

學生會長話物資已經不足。但昨天留守者阿翔說可以撐一個月, 眾說紛紜

講野洗唔洗咁難聽

我屌你個老母

辛苦哂respect!

廚師佬多謝你
請你好好休息呀

明明已經得咁少人，點解唔聚埋一齊
未必要溝通，但講句早晨都好，話晒大家出生入死
長期見唔到其他人，好易癲，又可以保障自己

分分鐘有創傷後遺症

辛苦喇，廚房叔叔

辛苦晒，要保重身體！

好人一生平安

啲食物無好好處理，無食物中毒真係大幸

辛苦了廚師

廚房佬煮嘅飯係最好食

辛苦你
多謝你一直幫忙

廚房搞到咁亂又勁多食物壞曬
邊有人咁食

廚房佬多謝晒你！

屌你老母你幾時死啊

廚房佬 仰慕你

辛苦手足

手足辛苦了

傻佬未轉AC

食到腸胃炎都食呀屌廚房大哥

你有無跟開嫁，之前衛生問題同佢無關嫁，無佢手足連熱野都無得食
分化狗，block得

佢都走埋 應該真係無咩人

污糟得過你老母個臭閪入面啲狗精

你地做左D咩？

辛苦曬喇我地會繼續撐落去咖喇

其實一定會拉啦
佢之前成日得個口罩就做訪問

你睇災難片咁睇，要傾要試就一早試晒，除左出黎大家放負都冇野做到

辛苦你了手足

辛苦哂

屌你老母

多謝你
入面既手足要頂住

多謝廚房佬！

成班冷氣軍師

一定有.....
我唔係讀poly，亦冇入去，淨係出面開花
以後都唔撚會再入poly....

你一個人煮比我睇屌你老母
我都做過廚房，好撚大壓力架仆街

致以衷心既感謝，榮光與你同在

利申：同行

英雄

你老母啲閪飯你食咁多年都未死啦

煮飯都俾人告暴動

真 睇立場都望到個廚房亂撚到
好多食剩既唔處理 一定好撚臭
話就話幫人煮野食
但就連基本衛生常識都冇
唔食死手足都算係咁

辛苦你
最好既廚神
你好好休息就係對手足最大既鼓勵

我地唔洗理隻藍屍/卧狗講野啦

辛苦哂 好好休息下

廚房叔叔 多謝你
你一定要養返好個身子 我地等住係煲底食你煮嘅飯

好人一生平安

佢應該好擔心
不過唔講得入面既人去左邊
靜靜地贏

自己睇下啦

入面有狗混咗入去

辛苦啦

辛苦晒你煮飯俾留守者食
多謝你呀

多謝 辛苦哂 廚房哥哥

真 香港人

好好休息

係人都知佢係邊個，又有咁多片證明佢只是煮野食，希望無事啦 好擔心佢情緒

屌你精神分裂呀5毛

又block一件

之前聽佢講嘢都覺得佢情緒有啲問題

多謝廚房佬

打仗呀，只係浪漫化場運動，唔處理衛生問題，紀律問題，係唔係都讚，點有進步呀

精神分裂？

廚房大哥好人一生平安

廚房大佬

唔洗你block
我先block尻你個唔撚用腦既盲撐撚

屌你老母食生命麵包啦你

甴近平

多謝你既付出

幸苦曬你

辛苦你了好好抖下啦 任劍揮！

多謝香港廚房佬
保重身體

咁都唔洗係咁話手足屌警察唔見你咁狠

感謝，硬漢子

真係，沉悶地贏定浪漫地輸

真係無人可以批評佢痴撚線佢諗緊啲咩，太偉大

屌你老尾
佢咁撚危險都走入黎煮野比你食 你就收下把臭口用黎含狗撚啦仆街

不完美可改善 宜家連改善都唔比？
又冇話割

廚房哥哥 珍重

多謝你 好好休息

英雄 辛苦了

你都盡左力啦

辛苦了 手足 多謝你為理大煮飯

一定有...但避唔到
個個匿埋，被鬼打暈挾走都冇人知
聚埋一齊至少鬼唔敢亂郁手，始終有少量勇武在場

所以就搞到手足腸胃炎？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

多謝廚房哥哥
辛苦啦 一定要平安

出嚟食仲要怕俾鬼跟

辛苦哂等緊係煲底食你煮既飯

有幸見到中共網軍嘅分化情況

之前睇報導，佢見無人出黎食飯好失落，應該係有種貢獻唔到既自責。咁樣遲早爆煲，出黎休息下好啲，辛苦晒。

不過又講起，真係有食到痾？

唉

無話唔批評得，但咁叻，你煮畀我睇唔得就收皮

多謝晒廚房佬

尋日叫食飯啲片真係睇一次喊一次 一諗起又想喊

Real hero

喺咁惡劣嘅環境都煮嘢食其實好難
佢犧牲自己入去煮 你唔係應該欣賞佢？

佢嘅使命都完咗喇

祝平安

咁你會唔會入去自己一個煮曬咁多人嘅野啊
廚房咁撚多野做淨係洗碗都洗通頂啊
你老味唔撚過去幫手？咁多嗲

致敬

辛苦你啦.....多謝你咁幫啲學生 好人一生平安

Show Blocked User - 高達賓撕馬
精神分裂5毛狗

辛苦哂 好好休息

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

辛苦哂
感謝你

辛苦曬！

好人一世平安，中共警狗一定要還

我留意咗你好耐，你真係好幽默。我自問都算個OK幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍。錯，應該係100倍先啱，估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力。我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路撿返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。陳奕迅取消咗演唱會，你有冇諗過下個月去紅館開棟篤笑？

咁佢會唔會比狗起訴架？

你老母就畀狗拉啦，畀狗屌緊呀

又唔見你入去幫手清潔 得把口

辛苦了 休息吧

真男人 辛苦了

希望留守嘅人重有野食

香港英雄

個背影睇到好心痛

Respect

支持廚房佬開舖，一定幫襯！

你老母比狗屌生左你呢個弱智仔出嚟？

真
啲人淨係識屌

多謝你 真英雄

推到有佢文宣

關注
唔可以俾廚房佬被失蹤

真係好佩服你
廚房佬真男人

廚房佬
好人一世平安呀！！

裡面的手足也可以就醫治療嗎？

道歉

有無限便衣係入面 你估入面真係咁輕鬆咩

腸胃炎呢樣好似只係標題黨

你估屋企廚房 咁撚大個廚房 自己一個人又要煮 又要自己洗係好撚難 出面d廚房係比錢專業人士洗

真英雄
照顧每一位手足
感謝你

多謝

popo遲早都會攻入去 有冇鬼分別唔大
最緊要唔好亂講野
其實而家肯定要長期逗留 點解唔執好d衛生
等自己有d野做唔洗亂諗野 住又住得舒服d

睇高登討論區記者live 現場物資唔多
佢搵到盒出前一丁 開心到個樣
可想而知入面係點

Btw 多謝廚師 料理達人的付出

廚房佬
你永遠都係英雄

係咪去完醫院就被捕

而家啲手足係poly 比人接走，班差佬會點對佢地？
點左佢地「自首」定點？

要平安

辛苦了廚房佬 多謝你

比人告暴動都煮野食比你地食
仲要比人鬧
Cls

估計都係預約告暴動

佢都頂咗好多曰，聽佢講嘢都已經有啲失控，情緒有啲問題，要好好休息，祝佢好運！

中大同理大兩次接連撐住飯堂
精神壓力大到一般人實在無法想像
尤其佢係熱心人
見到一個個食自己整嘢嘅手足受傷
一個個被捕……食嘅人越來越少
就咁諗諗都覺得痛苦
廚房佬係香港人嘅英雄黎
值得致敬

廚房佬辛苦了

廚師叔叔辛苦你啦
You are our hero

多謝哂手足希望你好好休息，有機會我想試下你煮嘅野，希望你知道係入面嘅手足唔係唔欣賞你煮嘅野，而係大家都無咩胃口食，希望你唔好怪佢地啦

辛苦喇, 要保重好好休息一下, 我哋第時仲要食你煮嘅飯

廚房手足 辛苦您了 好好休息

加油啊廚房佬

廚房佬戰鬥到最後一刻

廚房佬辛苦你 好好休息

辛苦晒 多謝你 廚師先生

好多謝你，對唔住

希望他冇事

唔洗理分化撚，完全封鎖

我屌你老母啦仆街

唔知咩事 but辛苦哂抖抖

有無 睇到圖手足食死左你賠命？

你老母個閪仲撚污糟呀

好好休息下啦

理大個廚房是營運商的，廚師未得營運者同意就入人廚房切菜，拋鑊，炸野，拋完隻鑊唔洗又炒下一道菜，真係。。。

辛苦哂，煮足咁耐

會唔會比人告架

比錢佢地外國讀個藍帶返黎

辛苦你喇理大榮譽廚師

希望佢無事之前先到眾志堂既食物太凍，後悔無食佢既野

保重！

廚房佬辛苦晒
你既責任已經超額完成

push

收皮啦，馬路政府野，咁你又上街！

要識法文，佢未必讀到

要佢一個日日洗晒成個廚房？
唔洗瞓都得啦
人地日日盡心盡力煮嘢比手足食仲想點
DLLM

真話 支持你 但應該會成堆人屌你

仗義每多屠狗輩

咁呢家有無人食死呀？on9仔

手足好好休息

我屌撚晒你地個老母呀 係咁話佢煮到手足肚屙 又話廚房又唔乾淨
你老母個臭閪人就得一個 廚房咁本身大同亂
你班臭化閪唔撚識欣賞人留低煮飯反而鬧鳩佢
你地班撚樣又做過乜撚呀
我知你地係五毛分化狗 屌嚟無用 不過真係好撚嬲
人地咁有心比你屌 收皮啦

廚房佬
Respect

食屎啦，你又知係佢唔洗，做過廚房未？點又煮又洗野呀？

D狗一定拉埋佢
光明正大煮飯一定冇事的
多謝廚房佬

咁死守手足會唔會有糧食危機

你又知? 你想表達咩野?

辛苦啦
多謝你啊廚房佬

多謝呢位手足

得佢一個人點做得晒所有清潔工作

辛苦了

之後頂左個理大食堂嚟做啦

上前線又要同你報告？檢討都唔得？下次佢切生肉叫手足食，我地又要話辛苦啦，大家繼續食咁？

不如話其他手足點解唔幫手
反正popo要攻入黎 都係做唔到d咩

廚房佬
感激你

多謝你呀😭

連登仔係咁，做實事去曬TG啦

02

想知有冇俾狗咬

辛苦晒手足

《香港廚房》 希望你快d出返黎繼續煮多d好野食比香港人

香港人味道廚房佬 廚房佬加油

夾錢開舖比廚房佬

點會冇,想知有冇律師跟

辛苦晒你啦

以後佢去邊度做 我就去邊度幫襯

成佛了

休息下啦
多謝廚房佬

有袁牧照住，你驚條春咩

希望有一日會有真係屬於香港人嘅廚房

多謝你嘅付出

He is hero

其實冇理由冇手足幫佢洗/處理野食
定佢唔比人入去幫手

休息下 手足

日日包煮咁多人既三餐,實好攰
多謝廚房佬

屌你老母 你屎都冇得食呀

邊間新聞報？
廚房佬求你一定要安全無事
香港好多人等緊你係煲底煮大穫飯一齊食

辛苦曬手足

國難廚房 開係煲底

又話90日甩P 屌

煮飯都要告屌佢老母啊

辛苦曬，多謝你

( Show Blocked User - 高達賓撕馬 )

點解仲有人回呢條5毛

辛苦曬...

做野有邊個唔大壓力
人地無私 幫手足
重要屌人衛生 佢唔撚抵屌
你明唔明廚房佬點解留守呀
我真係屌你老母3000

辛苦哂……

依家呢個階段你覺得仲會有咩？
佢煮好嘢食叫咗10次都冇人出嚟啦

好想食佢D煮嘅飯

睇片雖然冇人出聲講，但睇記者反應都知廚房變到好酸臭，真係唔適合煮野食

廚房佬保重
以後仲要一齊抗爭㗎

盡幫

少少衛生問題咁多野講

辛苦你，依家最緊要身心都休息下

Push

推

希望入面啲乾糧夠食啦

多謝你堅持左咁耐
好好抖下啦

休息下啦

唉屌

樓上班軍師識唔識洗米煮飯 ?

可能有精神病

巴打用VR睇live?睇到咁投入嘅你

打飛機就識

d食物臭左點食呀。。。。

辛苦晒叔叔

識唔識煮，同屌佢衛生問題無直接關係，你小學再讀啦

辛苦哂
好人一生平安

有無人知佢係咪送左院

respect!!

果個魚柳，解左凍一個星期，酸左，佢仲叫我地食

FC？唔好9up

辛苦哂你喇廚房哥哥

辛苦晒你喇

萬分respect
有生之年一定要食佢煮既是但飯

辛苦了多謝你

黑警又想套料？唔通畀片你咩on9

咁就唔好9up啦 屌你老母閪

去到後期D食物好多壞哂 環境又差都繼續煮 好大機會真係唔食得 但係廚房大佬除左煮飯又做唔到其他野 精神壓力好撚大所以日日係咁煮

班學生點算?

好多謝你

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

根本佢前日已經痴左線手足知道又唔想拒絕，所以佢叫開飯都無人理佢

其實佢D飯地無食好耐，因為真係唔食得

真係好似one piece個廚房佬
Respect!

邊個？

辛苦喇多謝曬

辛苦曬
淨係睇相都望到啲餸有誠意過原本舊can兩餸飯好多倍
呢段時間好好休息一下
好多手足都希望來日煲底相見個陣可以試到你既手勢

粒粒皆辛苦,
Thanks Chef !!

我愛廚房佬 你好偉大！

希望下次中毒果個唔係你

佢留守係舊定新can？

9up唔洗本？

辛苦你喇

新can啦一睇就知，唔係理大人？

辛苦晒你

希望有機會知佢係邊度煮野去幫襯下

吓...咁佢地lei埋一邊唔見人唔食野....點維持...

你老母就痴左線 係咁既情況大家都冇心情食飯啦

玩撚完未，人地為場運動搞到送院，你仲係度玩膠，好好玩咩？

可能而家就係煮完自己食完 受撚返
希望去到醫院後
會再返去煮飯俾大家啦

冷氣軍師9 up就容易

respect

袁牧師袁師母係自己人嚟！

感謝你
野食係其次
最重要係心意

保重身體,多謝你既付出

睇啲餸真係唔差，可惜食料壞左，真係無得救

唔知唔好亂講，不過我估我知咩事，而盲嘅都知咩事，mon post 哥哥都知咩事

佢要去投票

即係入面D人走晒?

手足辛苦晒好好休息下先

多謝你呀 廚房佬

佢精神應該崩潰左

多謝你既堅持 好想有一日食到你親手煮既飯 你要出番黎

巴打，唔洗理五毛直接block

有12個左右

respect 廚房佬

好好休息！

廚房佬你已經做左好多 比自己停一停 無人會怪你

多既你謝持堅 好有一想日食你到手親飯既 你出番黎要

廚房仔

依鑊野 擺左五日

朋友發夢講

真英雄也

兄弟！辛苦晒

佢先係英雄

已Grad 咗廿年

又關佢事？

辛苦了廚神

即係死廢中啦有無捐錢畀星火先？

阿sir又套野？

捐咗少少啦

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

收聲啦屌

成個廚房得佢一個點會唔關佢事

學生會會長都自首了

咁都驚當時就唔好留啦，
咁廢

嘩 呢鑊野真係
5日

出嚟開餐廳 買爆你
一個人煮咗10幾日飯 早午晚三餐 邊個都死
做過廚房就知做廚其實好攰

上面D人仲問人點解唔食

講中左

入面其實有無人幫佢洗爐 洗碗 洗鑊
無嘅話我覺得唔可以怪廚房手足

一個人 做咁多野 真係會好辛苦
有時都冇法

係，點解仲要批評佢

頂住啊 廚房佬

保重手足

辛苦曬，希望佢身心都無咩事
但講真留係入面嘅手足一定好難受...

你朋友又唔幫手掉？

其實唔係咁辛苦，到最後3日得返20人左右，佢整兩味，唔洗買料，兩個鐘咩都煮先，洗埋都係1個鐘。佢懶就懶

洗唔唔撚洗 喂埋你食呀 撚樣 返去飲你既狗奶啦 已block

辛苦你了, 之前聽你講你話你會想最後走

你喺邊度聽佢講？

調返轉 成個廚房得佢一個 點會關佢事??
佢千手觀音??

辛苦哂你

黑警又想收料

辛苦手足
好好抖下

其他人呢？一人幫手執dd 已好多
你怪個義務煮嘢食嘅人？

其他手足點解唔幫手？係因為佢唔畀人入廚房呀！

同意

我喊到仆街
希望佢出返黎 我可以去支持佢

佢唔畀人去

你諗下陣油益味
加上頭油味
唔係人人接受到 thats why 有人入左渠都折返

點解呢個post咁多五毛

要入去執實執到

以圖搜尋

預約拘捕

agree，睇見個廚房 勁污糟，咁多時間都唔執下

真係辛苦了以後希望有人請佢繼續煮嘢

廚房佬唔好有事

感謝

係咪唔撚記得轉account on9仔

Respect
多謝手足咁多日以嚟嘅付出

你唔執？

屌你老母撚有心機執咩

告佢廚房暴動

得你一個講，source ?
另外手足要幫手，執下廚房外個canteen 都幫到喇

人地就老奉煮野比你食？
你老母唔落去煮

你老母仲抵， 100蚊1 Q 生你出黎 柒

佢唔俾人入個廚房呀！！！！

理大個廚房有你真好 辛苦了...

辛苦你啦
保重身體

記係撚咪得唔轉aouncct on9仔

加油

呢D人要用真"男人廚房佬"用語
"唔屌都唔鬆化"

辛苦了廚房哥哥好多謝你

Block 得啦 dllm

擺到明佢自己扮兩邊互屌制造愚論分化 唔記得轉account

但可以告佢咩 告佢煮飯俾學生飯？

係就好啦
希望佢好好休息

讚佢煮野食俾手足
希望佢改善下衛生常識，處理下d食材同廚餘；
另外唔好咁霸道一個人handle曬咁多壓力同工作量

多謝你 辛苦哂 你嘅大恩大德唔會忘記

煮飯入佢暴動?

一個禮拜都維持唔到，
成班人真係好撚廢

辛苦哂啦廚師哥哥

可唔可以透露下咁多日既菜單

Respect and support 廚房佬
係時候要抖下啦

辛苦哂你手足

辛苦你la

辛苦你了！

pish

廚房佬，辛苦晒你！好好休息吓

Yes sir
Sorry sir

廚房佬保重呀

有block佢就好明顯睇到

辛苦啦！

香港好多少爺兵嬌生慣養，平時唔會做家務，點會落手做清潔，大家眼望望，搞到衛生越來越差，好易就病

拎刀藏有攻擊性武器

廚房佬 辛苦你啦

真正嘅廚師

講事實，
第二日就向曾鈺成投降。
呢幾日已經話士氣down曬，
飯又唔食，成個hall又亂，
心理質素咁差學咩人留poly。
一早走算啦，搞到咁多佐敦手中俾人拉曬入暴動
成班垃圾MK

乜鳩協助暴動呀嘛

辛苦你！！！！
支持打本比佢開餐廳！！！

多謝你！

花式暴動師

辛苦拉手足.....你煮D飯真係好好食

狗又會肯放佢走？

人手不足
學生要守住門口
FA又越走越少
仲有咩人

伙頭軍受人尊敬

辛苦喇

好難架喎 講真自首嗰班直頭話暴動 但根本搵唔到證據

好恐怖

辛苦你。。

其實睇返佢上次叫唔知邊個校長一齊執嘢個語氣就知真係好辛苦，就黎想死嗰種應該

其實唔洗守門口...佢地要入黎大把方法
根本阻止唔到

辛苦你了

好感動

呢啲時間梗係輸人唔輸陣啦

香港人欠你太多太多好好休息

多謝你呀廚房佬

撐住呀

個post咁撚多人扮入面啲手足
同之前開post話第一日就斷水斷糧嗰兩個契弟一樣

理工唔係大，又有 floor plan，呢得去邊?

多謝你既付出

要好好休息

真英雄

廚房哥哥唔好死啊

開埋營火會一齊睇星星唱下歌好唔好
而家打仗呀大佬

睇到篇報導 好心酸
喺入面真係好大壓力

辛苦晒
好好休息

Respect 真·香港人廚房佬

多謝叔叔

辛苦哂

我仲記得你把聲

真係好好食

非黑即白？
同埋打乜鳩仗，完咗喇，poly冇晒戰士打咩仗，你係咪瞓撚咗
入面有鬼，聚人最起碼可以防鬼挾走你
人一少，當你兩個一team，甚至係兩個女仔，遇到鬼係冇反制能力個喎

卒苦哂
第時做邊間廚房通知聲, 即去

唉
佢真係好慘
希望佢見到呢個po會開心少少

我覺得佢有d似德州電鋸佬

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

感激不盡

好人 多謝你

多謝你 廚房佬

辛苦啦 好好休息下

最偉大既廚房佬

願你平安 好好休息

見到咁多抗爭者血淋淋咁被抬走，啲留守者嘅人數又一日比一日少，真係一星期已睇到人間百態，好難唔心力交瘁

take care

打羅打鼓叫人食飯

辛苦曬 好多謝你

自咩首？mon post 哥哥醒少少

希望睇完報導唔好責怪佢
係入面心理壓力一定好大

呢排係poly 出黎、送院個啲係咪都係會有手尾跟？

唔好玩啦，關咩大唔大事，啲手足匿埋晒（唔同房間）因為久唔久就話有狗入咗去。

唔係渡假呀大佬，留喺入面外人睇好似好安全，實質入面手足日日都杯弓蛇影。

而唔會再喺運動場，lobby 果啲位坐喺到，你見記者影入面都唔無啦啦見到有成班喺到。

今宵多珍重

廚房哥哥，真的辛苦你了，感謝您無私付出為留守手足煮飯，真的很感激您，好好休息一下吧，你的身體健康都緊要呀

冇手足食佢煮嘅飯 屌

其實俾你 block 都無咩損失

block 埋我 thx，
少個 on9 仔入嚟影響討論

冇雪櫃?

辛苦了
Respect ✊

最強後援

下次，你入去煮？

辛苦你廚房佬 多謝

其實呢家仲有幾多人到

辛苦你啦 廚房佬

辛苦晒喇

仆街啦屌你

唉希望早日康復啦
最驚佢之後俾班狗撚

辛苦你了 廚房哥哥

體力要求高,又要無覺好訓, 佢應該係崩潰咗

辛苦你了廚房佬！

班狗宜家做嘢唔洗理由

係檢討定有心分化其實好易睇得出，唔好當人弱智

專登喺呢個時候講埋呢啲嘢係咩居心心照啦

呢個真

廚房佬 salut

我無講過安全，理工唔係一個山頭，地理環境上從來都唔安全。就算分散匿埋係唔同嘅 building 唔同嘅房，黑警都可以帶小隊繼續去搜捕。有 floor plan，堵塞晒一座嘅出入口去洗樓，總會捉到啲人，只不過唔係一網打盡。

玩咩呀？ 陣地戰和逃命當去嗰度渡假? O'Camp 坐lobby 坐運動場呀？

袁天佑=灣仔循道衛理牧師

無言感激

入去一定要煮野食?
學廚房佬話 運動都有好多種
世界真係多ON9

加油辛苦哂

辛苦了！多謝

希望識佢既可以關心下佢之後既精神健康

辛苦哂 多謝你

其實有冇諗過入面真係得返一兩個人

最緊要人無事，尊重

我都想講
其實合唔會走下走下走撚曬

好癡線，多謝你

完成左任務，可以休息下

入面咁既環境同氣氛
好難頭腦清醒

上星期睇新聞已經勁心up

更何況留守係果度

個氣氛勁易抑鬱.... 比人圍城果種無助

無經歷過會明咩 外人真係無資格話呢種英雄

辛苦哂 廚房哥哥
多謝你

休息下

多謝您

尊敬

廚房佬保重

辛苦你 廚房老師

你老母個臭閪都比狗炸撚埋阿

其實依家留守最好係咁

出面唔會入嚟

入面就吹下水 掛下橫額咁

你班狗吹得我乜脹咁先啱

最尊敬嘅廚師，辛苦你了

睇到今日理大受訪者話 大概五十

辛苦晒！

衷心多謝你

廚師哥哥好型 好man
好想食你煮嘅嘢

我愛你任劍揮廚師小心身體

多謝你
衷心

同鬼聚埋一齊點偷走呀⋯⋯

辛苦la 英雄

廚房哥哥
多謝你
辛苦晒
知道你攰了
好好休息下

大家唔會忘記你既付出

一路辛苦
仗義每多屠狗輩

辛苦你廚房佬，好好休息吧

最偉大廚房佬

好心你地班人學下人地，如果我地有幾萬咁熱血手足，我地贏左了
（我都檢討緊自己）

辛苦哂 多謝你嘅付出 要好好休息啊

廚房佬好多謝你咁照顧手足

辛苦了！！！

多謝你幫手守護一班手足
希望我有機會可以食你親手煮既野

想偷走咪自己team人靜靜地囉。。。
都唔講連水渠、遊繩呢d極端方法已經用過晒
真係有能力、有體力、熟地型、有車隊嘅手足一早喺兩日內走晒
淨低嘅絕大部份已經係憑自己team人係逃走唔到
聚人至少可以防被消失
冇話你聚人唔可以諗點走
亦冇話聚人一定要喺面對面咁嘅環境
喺見到大家身影嘅地方就得啦。。。

應該煮得唔會好食得去邊
就算自願入去校園煮比留守義士都冇人肯食
仲要日以繼夜對住一堆腐壞發臭食材嘅飯堂
比著係我都心情大受打擊

係！萬分敬意

辛苦曬，你證明左無超能力嘅平凡人都可以做大英雄

辛苦了! 要平安

見佢行都行唔到

好人請平安

龍門老闆請佢啦
好想食你親手煮既野

你令我明白每一行都可以出豪傑

感謝你厨師哥哥!

多謝你 希望你可以好好休息下

多謝廚師
希望仲留守緊嘅手足都要小心

保重身體呀
廚房佬

辛苦了..好好休息一下

希望佢情緒穩定啲，孩子們會感謝佢嘅，上天亦會保護佢🙏🏼🤟🏼

袁天佑牧師太太

無野食就乜都食架啦，似你咁幸福安坐家中講風涼話咩

個廚房咁污糟唔清潔
遲早都病

多謝廚房佬支持poly手足

大家要幫手記住佢 幫佢消滅黑警

祝你平安健康

抖下啦，老友

respect,推

辛苦哂手足

希望大家都無事

謝謝你對手足嘅關懷

直接叫返手足一聲廚師啦

佢本身有正職

辛苦哂，多謝你好好休息先

曱近平

收工啦 廚房佬

身體有少少吾健康

山治

辛苦你啦
多謝你為手足煮咁多野食

辛苦了
山治

好似比校方Cut 電，水

唔記得轉AC

仲想廚房佬點屌廚房佬班人都cls

辛苦啦你 休息一下啦

咁你不如講下手足匿埋有乜嘢問題？佢地走唔到
你就喺到講點都可以搵到，我都知
咁佢匿埋嘅機率搵到係咪小過坐喺到？

依家講緊因為匿埋而見唔到廚房佬叫食飯，你又喺到講理大唔係好大

辛苦啦 休息下

可唔可以探佢

好好休息下

佢精神狀態好差點解好人要受咁嘅對待

匿埋係人之常情，我無講過有問題。只不過我好奇問下，匿埋可以匿得幾多或去邊? 簡單問題，唔洗諗得咁複雜，簡單複雜化。

請休息一下

多謝你
你好好休養下

要光復香港先對得住廚房佬

Mon post 狗收皮啦，扮手足

辛苦曬
好人一生平安

英雄！

有趣。何以見得?

比我都自己匿埋 冇哂9先出番嚟

英雄, 辛苦晒

辛苦晒喇 希望你好好休息

多謝你既付出

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

身體要緊 好好休息吓
遲啲係煲底仲要煮飯比幾百萬人食㗎！

18區黃藍食店Bot

MY HERO

分分鐘唔敢再信任其他人

想像唔到留守poly嘅poly學生之後點樣再喺校園內生活

真心，會有

手足辛苦你咁多日了

匿得埋就好喇
講真理工咁大咁多分叉路
點搵

自己嘢自己明

辛苦啦我哋唔會忘記你嘅努力
多謝你

同意。唔係我嘅嘢梗硬塞落我嗰度，先至唔明。

關食材事，唔關佢煮事

辛苦你多謝你

好想攬下佢

你係我英雄！

Respect我屌死你地聽日記得投票

三唔識七住埋一齊，佢要偷影你容乜易
影底你個樣走甩都冇用啦
分分鐘逃走個時報狗/拉住你

送院？ 手足情況點

想問下廚房佬有冇比人告暴動

其實佢既心情都好難好 由一開始好撚多人 一路堅持係咁煮 煮到冇曬人黎食 走既走哩既哩

你認真？之前唔係又話有機會告得入嘅？

多謝你 我愛你啊廚房哥哥

廚房叔叔